[烙印掘起]傳中國強制要求LG Display轉讓OLED技術

南韓傳媒引述消息報道，中國政府要求LG Display轉讓OLED生產技術，以換取批准其在中國廣州建廠。

此外，消息指中國亦要求LG Display於中國建設OLED研發中心，並在當地採購零件及耗材。

據悉，LG Display計劃不遲於2019年下半年在廣州建設OLED面板工廠，並早已於2017年8月開始施工。

另外，外電報道，全球最大的兩家晶片製造商三星電子及SK海力士半導體表示，正在接受中國監管機構的調查。美光科技此前亦接受了類似的調查。

哇，夾硬搶

去越南開廠咪無事

係好過搶

嘩利害我的國

一拍兩散，炒哂啲工人，去第二度開

大陸真係ON9
有三星唔迫走去迫LG
呢幾年LG D POLED仲害人唔夠

研究呢樣野扔咁多錢，而家為左起廠會讓俾你？ 搬去越南印度仲好

自煮燃法

厲害了，你的支

果間係生產 電視／廣告機用既大尺吋woled panel
（2017年LGD宣佈會係廣州起一間8.5G 合資廠，應該係呢間）
而唔係三星用係手機既rgb oled panel

轉移咗 再低價頂死你

本身已經有國產 京東方
都要找lg

點解呢個時候先去中國開廠
呢類oled廠技術要求好高? 所以越南,泰國玩唔到？

「真係好大個官威」

都幾大架,手機又用,電視又用

聽落好似好on9

但中共真係會迫到人轉讓技術